[sun mobile L] 突然彈個咁嘅通知出嚟

有無巴絲知係咩嚟？